[開定先]利記大炒死獌狗瘋狂廢祝區🤟🤟

劍指聖誕冠軍

曼迷手足唔敢入嚟面對現實?

入左了

見你無人理
幫手推下

和味濃

點會牙獌狗咁廢

有無利迷手足已經買定香檳慶祝

G持猁仔

可以開始慶祝定了